有冇人睇過惡魔教室，明唔明咩叫，殺君馬者，路旁兒也。

多d關心身邊要心靈受創既朋友們。